hi 淡友(689)

Yo

689

所以我而家做既就係訓練自己唔好左一巴右一巴..
用sptrader會輸死架咁,

頭先唔平 就輸到hihi la

彈返上去啦仆街

有冇牛軍出黎講兩句
牛呀那牛呀那牛呀那

細注玩下，唔賭兩野唔過癮

期 扯一扯

我 想屌你個閪

回番鉛氣巴
我自己覺得個return 要大概等於個loss double 先有得做 姐係stop loss 50 點但profit 可以去到100點咁
我今朝個美期沽係25850 左右沽，stop loss 係25900 樓上limit 係25700，最後25750 食左

仲插緊wo巴打
華喂仲發酵緊，唔好咁重好倉會唔會好d
想搏反彈?

又吹

今日唔覺有牛撚
係唔係去左上水遠足定係番哂工

鬼迷心竅買咗牛

因為屠房重開

大家一齊跌

牛呀

熊市買牛

我明白你既意思.

我繼續試下先
其實上星期成績唔錯…
Plus 500 . 細細地慢慢試下.

聽日應該會升

全球股災點解我要買牛

買番雙倍熊軍對沖番

我又牛又熊喎，玩短線
今日運吉，反彈太短難搵食

我暫時試左2個星期
個trade model 都係得70% 唔夠命中率
要control profit loss 先有得玩

聽日劇本肯定係QQ今日比人阿力沽完所以聽日大反彈，帶動大市千升
牛過的你有f... 福了

真心想 又怕反彈

斷鳩估無痛苦...今明美股應該似上星期五咁 開市前比外圍拖累 一開市即彈 之後回dd

美國都開始有墜機跡象了，有無人con佢

no,我覺得老美開始跌多彈少既節奏了

我啲牛呀

劇本似會跣多彈少再深插

而家美國係車海成堆艦隊係度, 一陣開拖真打就真係墜機啦

夜期爆升

仲想升 唔啪死都偷笑

下話

直插入地球核心

買個牛歡喜比個位巴打安慰下唔好咁唔開心

睇個勢都跌到無brake

升返啦無事啦

Why rise

聽朝睇定個勢先入
0935先

可以揀定樓

去跳樓了

升到無頂

岩啦上番先有得再沽

明燈巴咁你諗真d先好買，廢事一陣夾袋袋又dup春

邊棟跌落死得快啲

明燈爺put啦

我住村屋

道期轉燈啦

去東堤

嘩。 香港玩完啦

啲牛牛係咪豬到傻

我春袋都爛晒
唔理了
聽日入熊
燈撚晒你地

-148
邊到暴升？

痴撚咗線 以為-係升

新手假尻

PUT咗恆指同700, 一早放咗700, 真心on9

一樓

吊呀，支那佬收左市都介托屎

完左好耐

開拖應該唔會，沒有好消息前，唔信佢開可破近頂

期指完全唔識升
美女又轉燈失敗

我想 但唔代表佢可以

佢入左牛

彭巴真係q牛？

似膠

熊過又執錢

升緊喎

美女260彈散局

仆街又插

點解唔升返一日先再跌阿
點入貨

聽日qq再跌十蚊就牛博彈
今日輸左唔少

咁玩仲有排你輸

一棍直插深淵

跌到痴撚咗

q唔摶得彈，3飛好大機會，可能裂口咁落

Wa

牛軍唔好太傷心
夜期參考性不大

條仔買左張
叫我唔好睇
然後佢走去沖涼

歐美兩棍...

認真？
咁同表演空手入白刃無分別喎

好L 大棍

好彩係-1

訓左陣 又隊落去

我倒轉個moon來睇明明係升緊

好低位買架

好誇張咁早就來料
咁今日期指死都唔落明哂啦

跌到我都唔敢買

咩位買？我最鐘意睇人咩價買
可以偷師學到野

無啦唔駛諗，開左車

有股好走 強積金要轉曬保守雞金。
千其唔好港女
逃犯條例未上二讀都己經會股災

好好笑呀

依啲位追唔追沽好

我上年轉左

去到27329 小心會夾淡淡

476
佢亂禁架囉

夜期做咩咁大棍

港女自隊

你唔係-5左咩

逃犯上二讀

美期小時圖呢枝好惡
一棍打穿哂

今日返工本身都好忙
同埋跌到驚距隨時反彈
晏晝真係冇買過

屌你彭巴又沽左

正路都係沽啦

咁都係， 大方向

完全冇利好消息

冇過到夜tim
又真係冇break咁跌

太易玩了

彭巴，好似惡左好多。

難分真與假

十蚊唔入咪二十蚊 唔信佢一日跌到30蚊

呢個先係佢來

今日收市引牛 牛柱又好長

邊個再話牛屎 升 我就屌撚七佢

抄哂野 熊左扮牛

退出了 聽日針了

IG跌268點

等陣再睇
而家無得玩

牛仔骨

會支彈，睇下守唔守到25677

今晚夜期會唔會失禁式跌一千點

訓完晏覺起身又執$6000😎😎

沖完涼平左倉

我都係睇呢個位，等下先

Well done
個個大賺

又唔貼真倉

守到今日就唔搞佢

見佢買得好輕鬆

啊婆都識玩

今晚有排跌

284假彈高位 依家274

天崩了

買左牛過夜 死了

唔好灰心,有邊個未做過祭品呀,有賭未為輸

跌唔落似想千彈

港女少d摶反彈，牛熊勝負已分，小心贏贏下，一日ko你

點解要跌呀

小米業績出左

《經濟通通訊社２０日專訊》小米（０１８１０）公布，截至３月底止首季業績由虧轉盈，利潤為３１﹒９２億元（人民幣．下同），去年同期則錄虧損７０﹒２７億元。不過按季比較，利潤則跌５﹒９％。
按非國際財務報告準則計量之經調整淨利潤為２０﹒８１億元，較市場預期的１８﹒６億元為好，按年升２２﹒４％，按季升１２﹒３％。
收入為４３７﹒５７億元，亦勝預期，按年升２７﹒２％，按季跌１﹒５％；毛利為５２﹒１６億元，按年升２１﹒３％，按季跌７﹒９％。經營利潤為３６﹒１４億元，按年升７﹒４％，按季升１２﹒５％。（ｃｈ）

垃圾股

聽日繼續跌 熊軍加油

好消手出貨 又人踩人

聽日開市會跌幾多？

小米升 恆指繼續跌

10皮本
依家賬面贏24皮
希望落到27000

彭巴咁霸氣就知執唔少
莫非周末響賭場贏鋪勁勁

直指270

美女死得，上得反257止

西環呢個星期講到咁白要過，真心痴撚線
香港真係衰撚過公廁，任比支那人中出
千瘡百孔

夜期已穿274

又跌多浸

跌到衷鳴

吊佢老母收左市先暴跌，當淡友乞E

聽日終於千跌呀

聽朝仲有冇位入熊架

快D千跌啦
咁我就有43萬

轉虧為盈喎 升撚硬

跌2千啦，唔係點餵得飽熊軍

仲有得落

上禮拜qq出業績之後點呀
日日都跌呀笑死人

咁更加顯出一國兩際玩完。關系法取消 等於美國唔認同一國兩際

qq唔同 佢本身賺緊 賺少咗 唔同計法

完了吧

你仲未番家鄉？唔會卦

反手牛了

極牛撚

其實對牛熊黎講 期定指數緊要d?

跌就係輸啦 仲講乜

我292熊到282走都係4成 保守買遠價
你買得好近？

唔極都豬

30200買到落來，換左第二次熊
依家係287熊

你隻野幾遠

276

牛仔骨之夜

極牛過夜一定成晚訓唔到

重put788 788升市神話不再

係

27626+1

完全無brake
走熊先嚟玩野

已經成隻入左鬼門關咁濟

今日輸

287幾日前都算近
有吉士

佢可能想問用邊個做根據
牛熊跟恆指定指架？

有無人牛左

唔好再笑得唔得

食緊黑椒牛仔骨啦

有無牛左既朋友出句聲

大鳩把人牛過啦

不要再說了

聽朝等睇反杯淡友縮晒去老母個閪到

遠牛近熊 你想我點

如果今晚美股時段深插，可能食少少先都好 熊軍們點睇，定要佢聽日插深d食多d 心急熊軍仔上

聽左好多日啦
淨係qq都幫淡友唔少

你買美股

就快輸到要賣身

短線就睇位25677止257
大荼飯就賭260,相當於港女280

係我唔好

回頭是岸啊 絲主

傻啦 唔關你事

日日都輸

唔賣身都想跳樓 唉

共勉之

真係深插食定一半
聽朝高開就再熊過
低開就坐定定

期仔夜期有得走貨呀

聽朝可以點樣高開

點解唔悔改買熊？

似低開

下世會

一球貨Put左國企指數 有冇得食

擺明啦跌撚到仆街冚家剷

千跌

Put左啲美股 同vix 陣間數錢

美期跌定先係咪即係表示一陣開市會反彈

老美興DEEP V

其實跌咩
係咪又有咩消息出

美期跌

逃犯條例直上二讀

就係想知美期跌咩

睇圖炒住先，消息會跟住出

貿易戰之前玩到245
宜家落返去

唔上番去無得玩架
上啦

勢必利淡

冇熊過到
可否跌少啲

因為啲豬全部畀人銷毀曬
佢地去補上
再講支支有牛瘟
應該死左89成

支那真心痴撚線
D人笑支那好快出夠十災，天譴
班撚吊冇草食一定周圍搞事
深圳河一定失控

講緊熊證啲價

如果真係暴DROP一定會跌突
除左貿戰仲有逃犯
起碼睇2萬樓下

陳巴
係我對熊軍唔住
我唔應該堅持空倉過夜

比個機會你
聽日開市，不問價，見家姑就上，拎定多D子彈

聽日all in 身家熊
賺返曬

300點你以為嚇到牛軍咩? on9
士可殺不可辱 打靶咪打靶

完全唔明點解仲有人過夜牛
上個星期收市有人貼過夜牛定熊
竟然有成16個
你地覺得有咩因素過完夜會大彈
因為QQ跌好多?
因為跌左2000點?
呢個時候基本上買29000-30000熊都係穩贏
之前彈個幾日
我搾住295熊坐左3日
最多都係蝕一半
依家完全贏返晒

熊軍究竟要試過幾次夜期打完丁第二日就俾人反cup
縮返晒入老母個閪先識唔好咁快就打丁

Ok gun

屌 減左一半倉熊先跌 有冇咁撚黑

老美彈唔上26000就收皮啦，扮曬野。死廢美

Why drop

Why should rise
U lose la

眼光、膽量唔夠就認啦
賴地硬
利申蝕住走

二幻五。。

But me 媽le媽le空jor

爆落 好癲

牛仔注定死路一條

垃圾老美，落返20000 la!!!

上番去啦

大棍上 CLS

拎住19萬profit過夜

邊度見到升

夜期由低位計起升左成40點囉

9up jer

咁樣叫升咩

跌就大大棍 升就妹十點八點

大戶扑撚死我啲牛

我覺得開巿前會抽番上去
然後再跌

成晚又狂瀉

大dodo救我please

廢事聽日考試都無教好訓 之後再博殺過

贏住500% wait u

咁快試到255
今晚我相信好好玩

空倉點贏贏d掌聲？

美國開市就升返哂

Agger

咪撚ff啦

老美欠東方，25613開船，開到就confirm goto hell

朝早贏500%

有無咁勁

聽日有再近啲新熊

其實唔難
利申all in
all in 極牛

再利申all in 5% 本金極牛
之後觀望下先

會唔會考完試出到黎變左灰

仆街啦大dodo出左post

食粥食飯睇大dodo作法了

有自動止蝕

夜期即升

你講完即跌

你講完又即升

納仔咩事跌一舊

夜期跌到無哂力彈

Ok

夜期爆升

死神來了

期賴屎..

【中東風雲】特朗普警告伊朗 若發動攻擊將被滅國

真係應該熊佢老味

美帝又可以試f22

喂真係唔彈架

入唔到場

跌到仆街

今日都未完，定d 來

25613 同我cap 住佢，唔好俾佢上

未跌完嘛？

升番哂喇冇事

妖，又玩多1,2日

個v靚到

升到熊熊聲喎

跌到咁 癲左咩

今舖神仙難救

美國佬自由市場唔會救市

跌500牛一牛佢

巴打重牛過夜？

道期同夜期低位升左100點

重啊

升100係為咗再打落去18層地獄

你極牛做咩咁燈自己

道出事實

聽日高開再升抽1個500

做咩咁搏 輸左好多先過夜？

唔係 因為我貪

彈番成百點啦

呢個時候一係熊過 一係唔過啵

美股轉唔到燈恒指聽日都係水銀瀉地

希望聽日低開高收

無事啦無事啦
升返啦

係跌少咗啲
今日跌少少抽多多

轉眼就v左成半
等睇12前就轉燈

好入場
沽兩張先

美股乜都可以發生
上星次256 去番 259 都係二個鐘

上星期我揸熊
今星期唔會咁好彩係我買牛嘅時候發生

Ford 原來都炒人

qq ADR 335

痴線

頭先256 追左就夾到仆街

Call/put?

Put la
我找唔到位入場放棄左
星期5中過一次一模一樣伏

道指準備轉燈

唔走？

大戶邊有咁好死
隻騰adr插到330真係無底

星期五個陣走哂啦
而家吉倉

升到夜期都就轉燈

有晒阻力啦 好難轉

升啦

夜期仲跌緊成百點
邊有咁易轉燈

睇個勢轉硬喎

係咁易轉做乜要chok落去

Are you ready 廢淡

上返275 再上緊喎

又落返啦

有閒錢派 咪升多d 囉 升上去先有大沽壓架嗎？

一直275喎
畀d時間

插返晒

唔chok 落去邊有燈轉

死開啦

轉唔到啦 大戶唔畀轉 食多侵牛先

大戶劇本就是要轉燈挾熊

夾熊現貨至少要夾400
點升啊大佬

好撚野

巴打加油

呢波反彈可能係受美元影響

快d來終極一戰

美元升美股不升，就係美股死亡之期

美股又插過 轉唔到燈嘅後果

熊熊哈

跌撚夠未買跌就升 買升就跌

聽日開市熊

買跌啦 25000 見

繼續吹

唉今個月白做喇

其實仲有冇人真心信布神係真係有料到

認真巴打做乜咁睇唔開入牛

我信面神多D, 佢真係燈力無窮

佢叫人買上咩？

唔撚知

我唔玩啦 比番D錢我呀

害死洗車妹了

睇來美期有得玩下

慳返啦
一味完場蒞攞彩
咁洗車都得啦

你咩意思即係話我唔得啦

再跌？

認真 博反彈 不如坐落去
首睇25xxx 。 貿易戰話有轉機個時彈個位
如果行到 如果
應該 Fat fat 啦。

似
但未入得住

唔好跌啦

其實都唔係，佢以前有分享過佢點睇
係有用

其實發生過咩事

唔知
中間我有幾個月無上來
大概都係話佢馬後炮咁上下

好眼訓

熊一輸到仆街無上來
我都係 28000之後上過來 跟住聽講有個group
之後就無見過

嗌就唔跌我都嗌多幾聲

升未 唉 一係就升到無頂 一係就跌到無底
一日上一日落咪幾好

唉再跌做雞都唔掂

同莫生明燈爺同船係咪光榮

開市即走啦 跌多再博回算

聽日跌幾多

點走啊 一落200殺啦

仲走到咩

信佢有料.

但佢自己另起爐灶, 你根本唔知佢出面邊個post係真, 邊個post係假.
可以今朝話睇升, 然後第二日貼返出黎自己已經嚮group叫人反手.

直到上次佢入黎俾人屌走, 每個月返親入post都係借d二貼群組戰績然後招生.
咁除左有心入group跟佢搵食果班點會有人鐘意佢.

今日執佐2800

你買得近仲有咩係要怕

257 再x佢老味一下，10點止蝕

科技股跌到傻
D指數仲係到妹
好期待聽日個畫面

屌鯉!
升返咁少當我乞兒呀!

妹夠未呀

支那香港D科技股又再洗
QQ等穿330

前底$250

做雞再拎錢炒牛熊第一次聽
BTW 做ptgf ptbf好似搵得仲多錢

再升多一下，收皮訓覺

都幾唏噓，hi淡友由佢而起，上年都係睇post先開始玩牛熊，後尾蝕左d疊埋心水儲錢結婚。
而家有d閒錢返上唻，已經唔見左呂布，變埋過街老鼠

夜期彈都唔彈下

Are you ready ?

繼續跌

佢應該已經玩完了 見佢牛左幾獲

我地點算

等死

揀定樓

黎跳

承擔風險

清都係谷友？

妹到2046

圖

道期點都唔轉燈

納指自隊

夜期愈跌愈有

我就係上年先開始睇財經台post
做左好耐cdrom
主要都係睇麵神點燈
但係後來唔見左
我就自己上網學下啲牛熊野
到前兩個月開始真係玩
所以我完全唔識佢

上次見到佢上水係第一次見
我屌佢係講緊佢喺度吹噓自己聽有眼光
個谷賺幾多
之後係咁打飛機
重冇用過我是但上網搵單財經新聞分析
一來件事(升/跌)已經過左去，又唔係話畀大家知佢點樣睇得出當時走勢
二來內容亦唔係咩傾計內容，講閒話都冇咩所謂，好似有巴打賺左去食好野，咪po下大家開心下，但佢係打飛機笑鳩人唔識買、自己幾撚有眼光
做咩姐佢

即係又唔係財經內容，又唔係閒話家常，純粹打飛機
咁開創意台都得啦

牛牛哈

跌到無brake

男人做雞係咪都唔掂啦

陳巴同麵麵不如合作

佢又唔係抄股搵錢
個group先係最搵錢

美女5天，廿週剛好都257,好頑強呢個位，黑仔，唉

賣屎忽啦

俾錢買tips?

咁大家不如跟我搵食仲好啦
收每位$99

唔知賣幾多次屎忽先夠填番d option數....

如果係咁即係大賭李乜乜啲賤種?

ok gun
洗車今日0930打算入咩

比左入會費先啦

我係新手

下 玩到入group 要比錢？

試用都有掛
仆街仔

唔緊要啦
凡事總有第一次

布仔fatfat啦 平時已經大賺 而家收埋學費

道指又開始jump返了

點解而家唔見左呂布既

熊軍贏咁多畀牛仔贏返一次咁多啦

ok 我比夠100
1蚊做tips
係唔係帶我去食好西?

聞者心酸

雖然我之前都係cdrom
唔係成日會上財經台
不過印象中睇過d post 呂布好似有時睇錯市，但比人寸下都唔得果類人黎

係咁

成日開po燈，點知個po開口中，今日已經有

香港 HS50 指數
27484.0

27514.0

19:58:04

-302.1

熊軍又然

升返哂，今日原來係劏熊日

琴日啲熊留到今日可能同你哋一齊high

邊到升返晒

跌200變成跌100
都叫升咗架喇

ig 276咋，道期又轉燈，應該平開高收，熊軍末日

平開到叫你契哥

美國商務部周一宣布，放寬對中國電訊設備商華為的部分限制。

逢高加菇

美股又黎開市跌

收市後升

引淡友打 J

千跌唔該

成日逼害熊軍

無事啦，美國放寬華為90日限期，無事啦唔打啦

尋日同爹地傾計
佢話尋日佢特登㩒住個市
今日就係大奇蹟日
升番1000點先

開市入牛 逢高加沽 阿婆都識玩

你千祈唔好走牛，一定千升架

又撚

彭巴都入左牛？咁睇唻我d熊凍過水

叫左你牛過

依到啲撚樣真係 熊就扮牛

冇人可以信

今日有新熊

熊過巧京京呀

唉屌
唔明點解我冇熊過

咁少就收返埋啦

276牛準備打靶

應該高開低走
係就走啦

識波，清

前日嘅野嚟

向下。。

休息左一個星期
今個月淡友係咪又係數錢月

剩返幾個交易日應該都唔會大上大落架啦 除非侵侵又發功

數到手軟

好重貨？

都幾

我打算溝熊
搏隻271牛唔打靶
有生之年再升番

溝啲269仲好啦無話要買同一隻先叫溝嘅

又報假料

可想而知彭巴啲熊有幾重貨

今日跌400以上開始牛

200萬股騰熊嘛

原來唔經唔覺又到五月期結 今個月個倉睇似又係平收

QQ又嚟勁假屠牛

開市熊會唔會比人夾死呢

如果呀爺今日屎忽痕去托QQ你就收皮
就算托唔到恆指 淨係QQ轉燈都夠你死

美團個雞棚要倒塌了

少過十個咪係幾個囉

等左成晚 個賭場終於要開

我d qq極牛呀

叻啦叻啦

幾時轉左牛軍

牛過

牛軍唔洗怕 今日高開高走

真心問下 咩位可以博回少少

今日要嚴守紀律~

回二百插四百

It is no a choice

鉛氣筆記
* 此筆記只為個人參考之用，並非投雞建議
* 本人所有買入及賣出位皆為PLUS 500 (0.05 張大期), 輸贏都好少…
盤前 (期指指數)
是日大位 ︰27524 及 27333
開市位︰27555

近排成日一開市就跌穿琴日啲低位… 搞到好難係呢啲位做野

大棍上既喂

當我冇講過

讓領導先走

屌你咩
開心左下

即插

夜期僅作參考？

不嬲都係

跌咁少又睇唔起熊軍

熊仔咩位走好?

大戶沽緊
熊熊哈

Strong hold

跌咁少
當我乞衣

屌你，又跌得果少少

期指繼續跌

就快轉燈啦

屌你，扯返成100點有多

第一站280

開市綠燈 中午50點以內 下午轉紅

尋日殺牛
今日層熊

咁快轉燈

轉燈失敗

扯啦扯啦.等睇早洩

諗起琴晚熊軍望住夜期打丁就忍唔到想笑

似想平開

280 284 290

睇下一陣股市開咩料，唔撚驚

屌你真係鳩up神手黎

期望人踩人

咁熊軍真係成日數錢

但係極限牛仍然競價死晒

屌米爆升

估下轉頭幾多秒轉燈

期仔升少少d牛撚爽左一下

咪撚on9 依幾日都係開頭扮有得升

計埋除淨可能本身就綠燈

妹緊返落黎？

升啊

全家大細熊左

一開278 仲有近牛咩

無力啦 跌啦

繼續支持陰跌

轉燈 升啊

有冇渣打師兄入唔到貨

好仆街 仲有排跌都話升

渣打都話熔斷

想食咩好西

成日都推高來跌

玩

好垃圾升唔到

大戶都想做熊軍
最後由買牛老散埋單？

一黎就妹市

喂屌你渣打

原來今日跌少d比人家姑，有冇咁好死

好大個大棍抽

溫水煮牛，慢煮牛

牛軍 xx準備

呢棍咩名堂呀

轉下近熊先

做乜撚...

殺熊棍

屌你老母入熊又輸

好想睇足本版

熊軍真命苦
跌都要蝕

幾十點殺熊

大大棍轉燈啦

之前有人POST左.我睇曬
好似叫賭海迷途

升左40幾點

原來係彈qq

原來係明燈爺救市

邊個話得一棍

尋日真係跌突，但影響唔到指數個下神撚奇

睇黎要向上trade,, 目標27850

陣間唔跌番就假

尋日單日跌12都誇張

尋日有堆公用股 領展果啲頂住

爺西

今朝跌得100點已經好撚假

熊軍冇事啦，跌番哂

彭巴去左邊

趺未呀

好似話石油股爆升+公用股
預期打仗油價升？

大棍落喇

高追左熊

幾十點CHOK 咩事

牛熊2邊都入
點解會2頭唔再岸

今日爆升

國家隊又出黎托

明明唔j熊我就正數架啦嘛
係要衰多手追熊

早晨

上證升左17點呀

今日 真鎖熊行動

Chok 升，大碌仔

原來叫春真係有用
升多d升多d

做乜期貨個數字同指數對接左既？

入晒2邊
賺晒佢
做陣野再睇個市

之前唔係差300幾架咩

快啲上啦

除完淨

一上又棍落

跌未

牛哈

你有得賺都要繼續

呢兩日低水追番平水⋯⋯

做咩又跌 繼續升啦

落番去啦

每日被打

想加沽都加唔到

逃犯條例 有錢都走晒

玩咁耐第一次見差咁多(利申兩年

夾死
求27600樓下

話撚左
中午準備得50點左右
下午轉紅

信者得救

好撚嘢
咁嘅勢都可以升到咁
我投降了

睇得出大戶轉曬倉

小注就會贏

比你回一兩日又點話

本金夠守下先啦

叫春模式開始

又大棍落

比尋日夜期低位已上3百幾

下 跌左咁多日
回嗰小小都叫多？
輸撚到傻左？

我條仔估岩係升囉搞到琴晚走左
我-4呀, 夾死
仲要幾低位

-4 .again...

升返？

無錢啦

無力上嘅屌

家姑唔等熊軍又跌

20手輸撚咗十二格
自己衰貪心 今朝低開個陣無走到
以為會繼續跌
之前贏個啲都輸突埋

好似每日都低開夾熊之後又跌

睇下呀爺頂得幾耐

唔識升 上日收市咁大阻力

啲手機股回彈
應該炒華為果90日寛限期

不能丟人現眼.gif

支幣又好似升番少少咁
今日小心d好

又棍落

比哂位牛軍走 你要博起碼都跌幾舊再入

比位熊軍走 等陣一棍280

跌100點啦, 夾死啦

愈近6月1愈無聲氣愈跌得勁

震倉是必須的。

唔好震我啦

唔震又點夠刺激呢

大棍跌 細棍升

是日鑽石💎底27750

唔升高點沽啊
我坐都唔特價賣番你
今早跌百幾 郁都唔郁 有古怪
壓緊價

鑽石頂278

轉咩倉 呢兩日好多呢d吹吹吹

自己睇數據

d熊仔揸到支爆算啦

佢唔爆落真係好仆街 溫水煮蛙

牛軍巴走哂未？逃生門要閂啦

點解隻熊59171 明明跌40點..都輸2格
而家跌80點...先去番尋日收市位 打和

屌
渣打有得睇冇得買
已經冇左10格profit

妹到收市

牛熊 係打把位睇點數
但價好多都跟期

應該係期指同恆指拉番近
琴日4點收市一棍拉近左60點左右, 好似係

快D落啦

晏左起身

落佢老母

睇25600

國家隊係咪徹左?

QQ加油呀

睇黎A股今日落左ORDER唔比跌

應該切左

快D跌穿276啦

QQ 一落, 即刻跌落冇法檔

完全冇晒聲氣
等睇人踩人

穿276應該會輕迫275

穿左277先啦

走晒
等佢人仔夾高再沽過
夾上28000啦

佢講期貨你講現貨

唔玩了 今日個市cls

有無牛軍？

有

死晒了

牛軍但係街已仆

重牛?你又轉左牛軍

人踩人啦 仲望 快沽正股

屌你老母咩qq

一早上咗幾棍大，碎花落少少。
心態上係想家姑但又擔心繼續有，
set好家姑低位入場位，但又矛盾想個巿跌返落去

利申: 小本小注小熊伙頭兵

莫巴又買左QQ牛？

我畀渣打強制收皮
如果我係有貨喺手應該會癲
冇得買賣
淨係可以睇
但係頭先想入又冇得入
而家升左十幾格

琴日就諗住頭半個鐘冇野睇唔起身
今日起身睇就冇得買賣
有冇咁撚黑

上證唔跌 港股跌 係人都知有鬼

我估今朝都有唔少牛兄走唔切

大棍上啦

琴日比佢陰完啦
今日唔跌10蚊都唔打算入

留意多咗個指數波幅，呢啲大棍上落係咪都當係郭家隊操緊盤?

幾棍就引曬熊 宜家又直上

期貨又乜撚嘢事呀

你睇下上證先啦

大棍上大棍落

兩分鐘150點

屌佢老母，好彩今朝左溝右溝，岩岩一棍落個時走得哂

今日個市狗也不屌

國家隊出動仲熊 多多都夾呀

屌你老母 呢一棍

由賺變蝕 好波

呢d短爆好快又比個市消化

高山低谷

i know that feel

我都係

訓多陣好過

爺爺撚狗？
我一邊牛一邊熊
上又cover唔番尋日蝕個d
落又落少少

托到華為被禁單野無發生過咁

ON99 又+63做咩事
唔想玩呀

！一定是麵神

俾左個倉條仔之後, 由蝕變賺

比埋我個倉你條仔ok?

棍上棍落

過山車咁, 今日無郁過倉, 條數自己紅轉綠又轉紅.

可能因為今朝出咗單90日寬限

你條仔招唔招男朋友?

1號仔呢啲位入唔入過

大陸覺得係好消息來架
由佢 FF 啦

屌 好撚後悔放左隻牛

有冇人雙修

支穿雲箭 琴晚岩岩開戶 好彩空倉

佢咩都唔識架
但次次買都嬴
琴日仲叫我+1過夜, 我無過到

佢對我好專一

佢叫你去佢屋企過夜咋

日日都係佢到過夜架啦

係咪你過晒你d運比佢

入左隻59644熊 跌緊 點部處 線上等

打算去吉佢條仔屎忽搶運 點睇

我買親都夾
佢一買就賺
夾就夾少少
D位又靚, 就算個位幾閪都嬴到錢

go ifc

渣打搞到我唔見咗三千幾

阿爺升唔停 好撚驚阿

下晝爆上281

咩位入先 輸幾格就坐下先啦

60 入

278 鐵頂一穿 就280

好彩入晒遠
任佢升跌

如果係手揸貨可唔可以叫佢賠錢
我就空倉冇得買賣
都唔知係好彩定唔好彩

回返啦 自己睇想賺幾多 問題不大

73入走唔走好

佢而家話可以買貨唔可以賣貨, CLS

熊軍比D信念

今日好難講啵 大陸d人FF緊 但係我覺得坐下先啦

驚升到打把

大棍落

堅定流?
記得之前好似仲出左公告話叫人唔好沽
係咪沽左好多期指

唔怕啦
打靶咪再買再賺

快撚d升爆佢 我即刻重熊

SpaceX升空

轉運

注意︰本系統暫未能提供股票結餘及賣出交易指示服務，買入交易指示服務已恢復。

28098啵

屌你老母 托夠棺材未呀

大陸升到咁 一陣港女跟住癲 唔奇

痴撚線架 夾埋散戶d錢

開波

27740 +1

爽呀
邊撚個話我燈

支那佬托飽未、遲早要還

想發洩下都唔撚得

Dllm
阿爺沽qq托內銀

驚閪
利申空倉
陳巴好似會建議你換馬入遠熊

支那真係有病 咁都當好消息?

嚇撚死人咩
好彩未撚買
頭先見佢有得落單想入
唔畀放係想點撚樣

熊軍 得淡笑

由佢托啦 set 低20格入

想知佢係咪同支支同大戶夾埋
鎖盤

大家有玩過上年就知 國家隊出手唔好去擋

牛熊本來就咁玩 入到多數賺
輸都輸少好多 急住入仆直

冇留意內容
以為同之前一樣

我比多一日時間佢，佢聽日跌到仆街就唔到佢唔悔改

利伸硬淡，2個long put倉未走

國家隊出手出到連買賣SYSTEM 都停埋
佢實撚贏啦

咩位止賺

牛軍gogogo

今日一通唔知有冇死ser

牛牛

陳巴分隊必勝
熊未必贏
但係陳巴小隊會贏

係咁破頂

夾死熊軍

恆指始終都做唔到連跌3日

膽粗粗追左牛
睇下玩到幾耐

好彩岩先走到

師傅 同文錦 唔知係唔係知道下星期先係主采 特登放假避

讓領導人先走
成千點驚閪呀

聽日可以考慮下
今日呢d位唔撚驚唔會走住，當回下氣益下牛軍

夾到冇brake

加沽 午市跌返

248個陣都係咁 然後直上左30000

屌大棍打上去

咁易30000冇窮啦人
有種就殺我

點樣死,最近都283

比得90日
即係比個落台位大家..

熊軍根本無敵，唔係以為咁就夾死嘛

垃圾渣打我DLLM

隻QQ PUT我唔見咗45格

大家落到台 咪破前頂lo

27740 +1 , 27789 平倉
Plus 500 27735 +0.05 , 27770平~

一追就跌

你敢托 我敢沽

其實個理由好合理,比佢完成埋d合約,一刀切既話美國d公司都好傷

左一巴右一巴

99 sosad

有冇牛軍自薦做祭品

冇呀我賺緊4格先講
正確黎講係一講就跌
Set左價賺左一格

你諗下依家有咩消息同理由上30000先

岩 成千點驚閪呀 繼續加沽 逢高重貨

今日用閪土炒突圍

大奇蹟日

係wo 271牛過wo 你

今日目標穿250天線

屌咩277開左沽 E家坐緊20格

284 285 290 都有

唔係衰多手今日入熊
我贏左啦
咩都番晒黎啦

支支大力托

狂牛市

20手278熊
今朝兩次有幾格食都無食到 衰貪心
而家唔知要坐到幾時

今日賺左一格
割禾青

其實90日緩衝期係比美國自己有d用緊華為地方機構轉用走人，根本唔係咩益下華為囉，早幾日已經講左呢單，唔知點解尋晚d人又另行解讀咩示好/轉機/侵侵縮沙

290

侵今次根本係起晒鋼, 一定要打巢你O既姿態, 邊會益你

其實延遲90日唔係唔禁 支那真係好天真

無買果時望住一定升到閪咁
有買果時望會陰跌加大插

跌咗咁多日彈一彈好正常啫

班大陸豬西老散全部以為延遲=有得傾, 全部5G股炒起晒, 可想而知佢地民智有幾封閉

我發覺用個demo 燈下自己, 先再真正操作, 會有唔同效果

食完飯就棍落
加沽要快手

加沽

大陸午後分分鐘啲老散知道原來唔係解禁係美國本土方便自己公司做野跌突都似

咁多人加沽

唔係天真
只係維穩式解讀
即係咩支支或成最大贏家
會信嘅都係白痴
但支支就係只係想控制班白痴
用佢地對抗其他人

其他人識諗又點
一群白痴同你玉石俱焚
佢地total loss 都冇所謂

西人啱啦
擺明係畀美國機構轉service

兩隻熊收回價差16點，夠膽死差成5格

邊隻咁把炮

射一下就冇力了

今日 35 , -34

57058隻垃圾

港女都算係咁 無癲升
係期貨唔正常姐

瑞信

以後都係買返法興

不過換股比率係咪唔同呢?
57058 係1:12000
換得越高
價錢越低

升到咁大家走熊未

法興有時唔夠交易
me in摩通

驚閪

坐下先

聽日開市直線插水

午市會大棍落
熊軍必勝

夾緊

升勢,,繼續買上

信念呀熊軍

港女呢啲咪仆街
諗住食兩家茶禮

走啦 買牛啦

熊軍要有信念

回返未